［台灣戰線］統神一直關注香港！

20年統粉喊了

牙統>>>>达狗

那我也要睡了

A你過來一下